[Switch] 美國e-shop link唔到paypal

我之前試過用黎買US$0.01嘅垃圾game
果陣明明買到
過左一個月都唔夠
而家突然彈句「This PayPal account cannot be used with the current country/region setting for your Nintendo Account.」
我諗住試下unlink paypal再重新link一次啦
點知而家連link都link唔到

有無人知點搞

轉左個account去日本,終於link返paypal
但係一樣俾唔到錢

推

same problem, 之前明明用到paypal買，宜家就唔得。
改用credit.card畀錢又入唔到個zid code...(入咩zid code都唔得)

尋晚買裝修GAME, paypal fail, 用credit card, zip code打00000就買到

借問係邊到嘅eshop, 我試過加拿大用唔到香港卡

自推，岩岩試左加拿大eshop唔得，改左美國畀信用卡可以，zip code改左00000

係，我都係用美國
btw點解要用加拿大？平D?

加拿大買裝修最平，平幾蚊港紙咁

ZIP CODE 打00000 都唔得喇

Same here

原來咁多人都唔得 等我今日搞左咁多個鐘.....

但美區paypal連唔到香港信用卡落去？

即係而家剩係可以經香港eshop買？

有ps4 版, 值唔值入手 但又要買dlc

之前冇買過先買

有冇ching同我一樣美區只可以用paypal比，但每次一link就彈返個，可以點解決

Ching 知唔知點解決